傻閪先會唔見電話

我就係果個傻閪 只望好心人幫忙
細佬我今日4點幾鐘搭72號巴士 往太和方向 坐上層唔見左部iphone 6s plus 仲有個電話殼反轉cup住個mon 電話入面有好多重要嘅資料 不過就冇電話卡係入面 我知衰架啦 但求有心人可以高抬貴手 幫忙俾返我
連登有愛
電話入過水唔值錢架 唔好攞左去清除資料呀求求你
傻閪公開決定自己tg期望有人汁到俾返我

望各位巴絲幫忙 感謝

我愛連登

幫推

自推

終極on9先會唔用iTunes backup

我係on9